會唔會想搵班人十個自己友打CS:GO? (懷舊)

唔知有冇巴打有興趣?
不過為左外掛問題, 每場match都要用cam錄晒做紀錄, 放係一個共享位置比大家睇番

唉呀，唔記得撳錄影添

Let’s go

我可以

試多幾次唔預你玩

打mix 都開外掛 只有1.6先會有人做。。
csgo 都開 block 柒條撚樣啦

廢事嘈交姐, 錄定咪冇事lor

想玩既入group

唔夠10個GOT5都可以打下

推

推-2

Push

-1

me想打不過無tg

見到

PUSH PUSH

冇TG 直接入

入左TG 希望真係有人打mix

1.5年代打過下match，淨係識dust2 inferno 受嗎

廢到核爆 侵唔侵？
Bottom 之中嘅bottom

冇所謂，玩下
有server, 今晚開一場

今晚試場10mix

想打一場

今晚開10mix